[夏維斯 連思覺像也失調] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020青訓回顧：

我都開左

用呢個啦

davies勁就就係好勁 但佢始終係翼岀身 所以防守多數用速度搭夠 有啲雙面刃黎

No Spanish teams in semi final for first time since 2007

[聽～～～ Kai哭的聲音] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

捷狗定佢

睇見疤咁撚柒好心涼

捷狗 因為davies有錢都買唔到

19歲 防守慢慢學啦

支持買Leon bailey打左閘

其實我唔係踩佢 我都真係覺得佢好撚勁因為速度可以cover到佢既弱點

[聽～～～ Kai哭的聲音] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

Use this

用呢個？

Welcome Pique

Welcome butland

Welcome Chilwell

今季終於唔洗簽dllm

咁快就推爆post

Welcome Dunk

Welcome vidal

推得好快

尋晚即討已經一個

Welcome Davies

成班喺到發癲鳩叫
唔快就有鬼啦

好掛住象仔以前每個禮拜日準時不安

等Kai等到我就嚟躁鬱症復發

Hawks係咪反捷第一人??呢幾日唔見佢post chilwell消息

有機會買Pope，都好 唔想要個要打非洲杯既龍

都唔知為左傻狗 車迷叫春叫爆左幾多個POST

講左啦，話睇呢幾日

Topic 好尷尬

沒有Kai 日子很難過

成班青山病人

welcome xxxxxx!!!

買Pique教下四大柒頭都唔錯
又夠高又有經驗又打過英超

Pique+tiago silva ok?

Welcome Djilobodji !

當車係巴塞？

我地happy仔而家法國第一中堅

Welcome cr7 messi neymar 包皮 oblak

Umtiti + Upamecano = Double U

左閘world record fee唔係拜仁個hernandez成80m咩？

welcome pope

Maybe Premier league record

welcum

唔知當佢係閘定中堅

無辦法接受現實 自製fake news能延續故事
捷的身價還仍言猶在耳 已身於青山找我位置

開老人院？

Welcome David Silva Ibra

一個夠了

到我地下年比人炒8粒

極兒戲 求撚伯儘快收皮
捷狗翻屋企 我地唔撚需要你

welcome Cantwell !

袋入金童60強

Welcome Pope!

見到力架龍就唔開胃 撲脾PLZ COME

next season
pulisic werner ziyech
mount kai
kante
chilwell pique zouma rjames
oblak

60強

咁貴過Mendy就得

其實有冇得考慮下Pique

發覺蘇恩祖幾似🗿

車唯一一個

豬蛇身形真係好靚

呢啲水貨買咗都唔知幾時先甩到

發覺下年幾多靚仔

MM Chilwell Onana Kai Pulisic

人工貴到on9

仲後生唔似飲水

豬蛇

Onana
黑人評分標準有第二套？

漏左 我自膠一打唔洗找

Onana靚仔喎

Saka級數

切其實都幾靚仔
黑人嚟講起晒班

全職model唔計

都唔係幾
加埋副計佢真係model級數

拍埋白人到都唔會輸

歷代最強文員

drinkwater

dilijkbuueieyji

咁快撚啲收山轉行啦

已成廢人

睇字眼仲肯定過之前Kai嗰d新聞，咁捷狗可能會嚟先，至於Kai就。。。

希望呢度唔好咁多人變白卡佬啦

費文員都冇

切就快

我怕佢行catwalk都會斷十字韌帶

睇唔睇到個分野

已經變左啦

D黑人個個都一樣

無米9都carry唔起
全隊得豬蛇有得同佢比

佢好似仲黑少少？

清你幾時灰諧吓
等呢到對撚樣放鬆啲

KAI

我發覺呢個世界唔屬於我

係 佢算係最黑果族黑人

去屌女啦咪煩

係咪越黑賓周越大

kai捷飯卡巴擔正開季

同咗火清69未

覺唔覺影帝同佐都幾似 都係體系球員 影帝一去第二啲非傳控為主既球隊肯定收皮 唔怪得三十幾都唔肯退位

Kai飯這天 佢唔踢利華古遜
但偏偏 林伯特 80m chilwell done deal

所以希望疤買佐代影

邊個話80m done deal

越黑個龜頭就越pink 大就全撚部黑人都大

Welcome Kai

國語唱啱音

夏維斯 齊齊來一遍

屌

80m登雕就有人火魔撚狗㗎啦驚閪咩

保羅翻譯

沒有kai 怎撚算chelsea

大家輕鬆d！

沙蛇同佐係時候去疤永續鳩猜足球

呢球唔關佢事啦

個鼻大撚到

益多件技術型中堅甸神俾疤塞重組防線

碧基係俾佩奧爾lead住
調返轉頭佢教人

今場8球有7-8球都關施美度事，球球爆右閘

KAI?

依個用嚟打人都唔錯

沒有Kai 怎撚算Chelsea
轉會窗 好想要夏域斯
約好Kai吻別 在利華古遜
Marina返工死左去邊

Lewis dunk 連思覺像也失調

點會唔關佢事
只係最大責任唔係佢
一係去補位
一係就擋傳中路線
佢就唔知喺到做咩

咪同我地車個四件一樣 有咩分別

保斯基斯係則邊散步都唔幫手夾
都唔知佢點解可以有正選

Ca mm 打到咁都入唔到？
定過咗歲數

過歲數
00後先入到

Loan but 英冠
Good move for him

真係唔知做乜撚
施美度已經追返 夾住
佢埋去封應該封到

Chelsea have reportedly had an audacious swap deal for Declan Rice rejected by London rivals West Ham United.

The Blues are keen to bring in the seven-cap England international this summer, but United are said to value him at £80m.

With a straight-cash offer not being considered, The Times claims that West Ham were offered both Michy Batshuayi and Ross Barkley in exchange.

沒有Kai 怎撚算Chelsea
林伯特 講左要夏域斯
呢家終於傾撚好左捷維爾
快撚啲done deal 我屌你老母閪

However, the Irons supposedly rebuffed the proposal and have told Chelsea to pay up the full amount if they wish to land their man.

The same report suggests that Frank Lampard intends to convert holding midfielder Rice into a centre-back should he eventually join Chelsea, though that is looking increasingly unlikely.

佢下下都1v2 冇人幫 其實幾慘

竟然80m買佢真係估唔到

big gay嚟

當時世界盃法國正選嘛

又唔係賣

1v1嗰陣企咗喺到食花生
又唔去幫 又唔補位
喺到睇波

我看你笑容蠻有福
開心得要哭 掩飾我孤獨

27歲先踢到第二級聯賽

我替我棄權而慶祝 他太風趣更顯出我木獨 最好早退出

之前踢過幾季英冠啦

Release clause係咁多

可能估佢傳返俾禁區頂果個掛

問太多 Kai狗不會講

1v1緊唔包都唔係問題，問題係正常應該ad推過咗之後第2腳就埋去但佢慢咗，導致第3腳想封線結果種死咗隻腳望落要去到第4腳先有反應

正常如果個波係近界外線 中堅唔會拉到太出幫閘 如果唔係中路會小左個中堅拉左個空位比對方 因為你唔會預隻正選閘比人1on1過到

所以technically pique一開始個位係岩

我意思係到幾多歲先踢到頂級聯賽咁都仲唔放棄佢
唔係話佢第一次踢英冠

禁區唔駛顧咩

車區麥迪臣

等左成個月 上車未？！

岩岩條女問我扑唔扑野 我同佢講一日未簽到kai我一日都唔會同佢扑野

lucas 唔係theo 喎
lucas 中堅吧

你女朋友叫欣欣
住你樓上？

兩個位都踢得

兩兄弟都有打左閘

劉俊謙就冇喇

講痴線佬劉駿軒就有佢份嘅

我一路向北 離kai有你的季節

你點知

佢係劉軒？

劉駿軒

搵高手改欣欣做kai就係呢到ching既心情

願明天 能聽到夏域斯done deal

車路士精神病院

不甘心 人人不kai心

好多白卡佬

買到kai的話 不會哭

最後一秒收起笑容個樣好憔悴

你不是真正的快樂

凱不是真正的快樂

呢到啲清鬧閪女人嘅時候

點解不足幾日 呢到多左咁多痴線佬 青山open day偷走？

如果想kai心 為什麼需要等

就算kai 跟拜有段情 我也為你高興
用第三者身份見證 壓抑得不到Havertz

好撚煩

Kai要車狗多難堪 kai根本不想離開
為甚麼林伯特用chilwell來帶過

日日都有歐聯歐霸 唔撚使瞓

星期一 撐干爹！

歐霸就決賽先睇啦 但今晚又有鏝睇

仲未簽
一個都無
閪女人有無做野

捷星期一體測
我uncle係史丹福橋做清潔

onanaonanaonana

今晚kai你波

好心一早放開kai ~~~
華拿 美隊 ziyech
撚狗早已諗過
連埋捷狗與kai狗
Marina I love you

Kai配合你演出的我 演視而不見

What about Kai Havertz bro

已成condom

搵緊倫敦邊度有屋租

K A I
快榜水俾錢買Kai爽夾快

一到夜晚成個腦就係kai

開心蘇馬加短手
剩下譚攤手中 失波中帶淚悼念
當天的金章安 再也再也再也不見
Kai子已失去 邊有錢再追

廿一歲那日不要臉 轉會到車狗
明星也有訓練班 短短一年太新鮮
記得夏狗 袋狗 都已見過面 後來...榮升主角太突然

變撚咗教會

我等的Kai還不來 我等的人還不明白

如果最後用80m買chilwell, 搞到冇budget no kai no龍門
呢度會有幾多人痴線

搵巴打你教車對中堅走位一流
場均失位雙位數

索性叫劉馬車迷討論區算啦

佢聽落重覆到好燥

Fabrio其實有上連登車區唱聖詩
佢都好撚想快啲done deal 日日比我地問

Kai Havertz 飛不出那史丹福橋
即使有Kai不必撚伯長笑
畢竟當初Timo令你歡笑
Ziyech 於倫敦 將獌狗燃燒
CA的敗將有過不少

Chilwell相識於史丹福橋
開開心心影張愛的遺照
猛飯之間各有車票 失散於倫敦
灰飛的Kepa
至少飛撲一兩秒

大家有冇睇Bundesliga個youtube channel?

佢個德甲官方channel會出片analysis個別德甲球員 幾好睇

Kai and Thiago

淨係睇sancho + kai

Kai Havertz 飛不出那史丹福橋
即使有Kai不必撚伯長笑
畢竟當初Timo令你歡笑
Ziyech 於倫敦 將獌狗燃燒
CA的敗將有過不少

Chilwell相識於史丹福橋
開開心心影張四大遺照
猛飯之間各有車票 失散於倫敦
灰飛的Kepa
至少飛撲一兩秒

咁改好啲

好多人都好燥
佢重覆講唔使擔心有撚用咩
冇offical登雕就講乜都冇用啦

我覺得英超個channel都應該整下呢啲野

原來對上一之鏝對拜贏3:2 我地傳奇撚伯有份踢

已經痴哂線

係鏝就贏3:2
番車就比人大炒
隻25狗今次仲唔斷正

球會愈on9
球迷愈文藝

London bridge falling kai
falling kai falling kai

Stanford bridge is falling kai
My kai lady

買kai 啲錢falling down
被李搶去

林伯特沒有天份 包容高也接受佐
不用毒撚向前插 單防中反佐高潮

夏維cdefg hijk chiwell

Next post topic : [教會台]

笑撚左屌

笑撚死

Kai is the colour, football is the game
We're all together, and Havertz is our aim

睇返原來安都幾多禁區外入波
下年要靠巴仔

I am not talking about Kai Havertz.
I don't want to talk about other team's players.

Kai狗

星期一 deal到捷狗 傻狗一世唔反女人

glory glory kai Havertz
glory glory kai havertz
glory glory kai havertz

快撚啲去
搞掂kai kai kai

文藝復興

躝

Ziyech 遠射都好勁

乜撚野歌

英超好撚垃圾
成日都係啲十幾年前既精華

直接叫精神病房咪算

Kai是我將來 車買到未
你一元 我一毫 掟死利華間藥廠

Kai撚狗 Kai撚狗
我知鳩Kai能帶領軌贏得一切

[劉駿軒請入]

According to the FPL Website, Chelsea will play Southampton at Stamford Bridge on the Opening Day. #CFC

kai子 chilwell 一齊企喺度
藍血生命 千樣好 攝入相簿
絢爛柏度 虛幻安仔 哀愁和仰慕
遊樂人間 活得好

185k ................

睇清楚假ac

屌fake既

Fake account dude

屌咁假都仲有人中

Join Chelsea Kai Havertz
You’ll never have to be alone

大家都等到痴Q左線

成班精神病人, 假account都咁易fake

白卡區 cls

等Kai done deal
就好似等女神覆我咁

fake news

車迷已經痴線到真假都分唔到
求下死車狗快啲官宣

就好似同緊女神whatsapp緊
點知係第二條友嚟嘅message
最後女神厭你太悶已讀埋你

好多ching痴哂線 睇黎要完轉會窗先好入翻呢度

為你Kai Kai Kai 不完

乜撚嘢topic

下一季 睇唔撚到kai子
又歐霸 Chilwell最高

始終覺得Chillwell會變英人Emerson 總之快啲搞掂齊腳準備開季

成班痴左線

CLS

Twitter 界老鼠

隔離阿狗mks笑我哋堆白卡佬呀

Kai

屌開始覺得自己精神狀態好唔穩定

哥狗好似踢三中堅，今晚又有好戲睇

進化到作埋國語同英文 應該好快有日文歌

垃圾車變白車

改安靜果條友真係亂鳩咁黎

笑撚到仆街

佢地唔會明簽big name係咩感覺

果個好笑

8m地雷斯咪big name囉
我哋個icon呀

講改歌captain willian ching真係世一
willian borges果句真係超越唔到

Hey, I just met you and this is Chelsea
But here's 100m, sign Havertz maybe

好心你班顛佬靜d啦, 日日係度洗板

通常白卡佬都係鬼才

想呢度靜D 你咪快D 簽kai
死吹捷狗含做乜

追*

hey guys, I have a kai for you

冚家Kai Kai Kai
無飯Kai仲要Ona
撚伯yo yo yo
玩尻車迷冇陰公

首首改歌都係唔同人 有冇咁多白卡車迷

俄女 high high high
玩到車迷都變kai

車路士kai kai
Marina好快啲買kai kai
椰子啲大佬叫佢kai kai

追返今日啲post

點知原來全部歌詞

Kai 不准我哭 怎麼可再哭 不想Kai抱歉和別人抱

我叫你Kai Havertz
你說怎課金可獲你
100M也是你
200M也是你
怎課金也在這個世界尋獲你

連登仔 kai kai

出Garcia打中堅

你領隊撚伯我一早攞歐聯打飛機
阿kai 子當時仲只係一條小學茂利
利華話明理得你 西女人做嘢慢到死
咁kai 子就自然拖到宜家唔三唔四

痴哂線？

好撚煩 講返足球OK?

join together

Kai Kai Kai Kai
Harvertzzzz
誰 能 代替 你地位

鏝狗試陣
會唔會打拜狗前就輸撚埋

劉馬車迷痴線佬討論區

想睇鏝拜大戰

做多左

夏~維斯 喜悅眼淚 你熱力似火
夏~維斯 享受現在 這滴下雨水
多麼多麼需要你 長夜裡 不可分開痴痴醉
跳進傘裡看 嘢嘢斬落去

原來kai有開心過
一直睇佢都愁眉苦面

下個po開喺音樂台啦

開始覺得煩

Kai一路向北
離開在利的季節

Kai都算足球嘅咁

唔明哥狗諗咩
係咪試陣輸左無咁柒 贏又可以做戰術大師

幸せとは
Havertz が降る夜とOnana朝が
Chelsea返しようなものじゃなく

里昂都贏唔到 點過拜

上半場排鳩陣 下半場

哥狗已見底

Hey Kai, don’t be afraid
Come to Chelsea, and make us better
Remember to let MM into your heart
Then you can start to make him better

而家都變左教會
如果kai係空炮 有幾多人會變哂劉馬車

應該過到
想睇拜鏝

有聲

夏至登雕的距離 Kai與空炮的距離
猶如站在 遠方的你

外國車迷都丁緊

痴線，back number都有

密切接觸 非常接近

屌 瞬き都出埋

痴撚線

王子認證oblak>cech

佢唔係第一次淘汰賽玩試陣
前年對猁又係無啦啦推kdb去右邊

25狗

好撚癲

咩歌 有無link

瞬き

一路睇拓柒者 一路睇鏝狗

點解加西亞想走都有得出

哥: 挽留

傳咗咁耐講到咁大機實多人J

原來係咁排位

咁重要都出，說服佢咪撚走

哥狗又玩野

黑短人今年躁火左好多

記得季初定冬季 傳過買aouar

煙仔嗰季 未借到高華狗之前

留名睇哥狗玩出事

呢張鏝狗竇copy 電視話433

上季搭尼當比利幾好j

開波就知咩事

umbrella同佢而家都幾勁

打MM個位唔錯 會有攻擊力過高華錫 如果輪換
不過we dont need

3中堅

好似之後都有傳過

又要俾kdb表演

鏝係咪練定打拜 係咁放長傳

差d

痴線walker

Walker

真係好有信心

鏝平時邊係咁踢

我睇緊車仔踢波

Kai狗條女幾正

好慢 睇唔慣

費甸比人爆死啦 比咁多身後

唔好話費甸，頭先連拿撲迪都俾人爆

車仔黎

見到第一行就已經聽到音樂

鏝唔對路wo

會唔會太保守拉龜

鏝有傷兵咩？

望下邊個打前鋒

哥狗：我都想要返張毓民.gif

除左果個

鏝個陣無串連
完全係靠kdb 同250個人能力爆入去

踢到垃圾車咁 係咁大腳長傳解圍 d控傳唔見哂

有BC wa 又唔出

唔知佢踢乜鳩

半場都過唔到wo鏝 中場控唔住

我睇緊d咩

哥狗今場好保守，我覺得俾著撚伯會同人鬥迫搶，撚伯連對拜都打迫搶

鏝比我個感覺無拜果種統治力

幾多人防線

攞住咁嘅人腳踢sufferball

踢433算啦

鏝玩防反 艾達臣直接大腳斬兩邊

鏝都好保守下

哥狗：我都有保守一面

哥狗

入波

恭喜拜仁

咁樣入

應該越？

留名半場轉433反杯

不過艾達臣企得好出

最底獲加應該包咗

左邊包左wo

cls

咁入

里昂好勁

射得好有自信

佢慣性出嚟清波

防守廢仲學人打防反 d反擊又柒下柒下

入波嗰個個樣咁似衣狗

係唔係前車

係車應該係咁比人屌

玩出事了

睇唔清 無畫線

哥狗踢得保守都係要先輸

里昂三隻中堅暫時打得幾好

哥狗玩鳩陣玩出火都唔係第一次仲早反杯話咁易

啲人唔識踢明明迫搶都搶到幾球

Where is Kai kai 西

年年都玩一次
上年對熱刺印象又係怪陣

馬列c 兩個silva 都唔出
打三中堅 翼衞位出閘 雙防中
唔講以為打堅拜

德甲 法甲 >英超西甲

前面封住史達寧都夠

Aourar 幾好扭

你係打防反叫摩蛇過黎教算啦

鏝個三個中場無個似樣

要去阿了

cancelo去咗鏝之後有冇踢波好波

kdb係咪好信唔過d隊友
成日呢d奇怪位置fk直射

里昂前面兩個
護到下波仲舒服過譚狗

前面幾條跑狗加aouar爆多幾鑊鏝就攞硬紅

一場過先試陣 真係輸都抵死

aouar閱讀球賽能力好似仲勁過華碩

費蘭甸奴想收工

係幾勁

好想要

哥狗歐聯排鳩陣真係有鋪癮

加西亞成個雲92咁chill住寫生

里昂個龍好似okay喎

Auoar妖人左好耐啦 2季都好表現 估唔到冇人買
Ajax隻van de beek都係

係 我7咗

就快

人地隻短手狗勁過我地果隻好多

唔係肺炎 vdb應該走左

好似獌想要

523冇中場又要係後面搓

想過搶辛祖 我差點講真

獌狗買唔到sancho可能買佢或者grealish

連續兩晩都幾好睇

Kdb又自己射

好似睇緊西波車

鍠好似原本出咗價 但肺炎搞到冇錢收番報價

鏝踢呢個陣鳩到 進攻點都唔夠

Vdb好正氣 唔想佢去獌

拖舟想要既
自己友

咁都吹

呢隊車路士黎

拎費癲打右cb姐係逼對面放長波比爆佢姐

班院友訓哂個POST終於正常番

開左波咋 我都未出院

天光繼續

里昂個正中堅真係領導防線

學撚狗 半場出foden bc華反cup做戰術大師

Kai Havertz o Kai Havertz o
而為何Chelsea總有情意在

點自己友法

鏝點斬都無人識頂咁

搵我有事？

不嬲法國人同光頭狗有親

Kdb

Kdb 出波

下年我地就係呢啲

小矮人燒味

我哋幾時有人可以傳到呢啲波

cls pass

250哂料

kdb轉咗去左邊half space生到

屌你老母摩狗落地獄啦

原來講緊aouar
我搞錯以為係van de been

睇住里昂後衛啲防守，再對比下車啲防守

人地有kdb 點鳩陣都有啲嘢睇

椰樹 or kai

: I don’t care!

前面兩隻短人點斬

唔會有
英超得迪布尼一個傳到呢d波

夏維斯 齊齊來一遍 無時無刻都記住將佢簽咗先

Kdb打邊同搵muller打邊一尻樣咁on9

買返哥利斯馬

腳面片仲片到咁高

下年我地咪呢家波
熱下身學睇啦

下季

523 中前場已經小人..仲要讓多半個前鋒

我可能講得唔清楚 鍠係報vdb

呢球柔好多 kdb 又急又準

個黑鬼完美演繹 包豬

Go to hell

完全唔係踢自己果家波

仲要腳面片
應該得哥利斯馬同摩迪可以做到一樣咁靚

真係得kdb 先傳到伊d波小花都傳唔到準得黎又咁急勁

離Kai我以後我會習慣自卑 明天再偶遇我也不敢偷望你
離Kai 我以後醉了會看到你 夢中方可永久地 接近你

英超應該未出過KDB呢類傳波大師
用腳面扯埋去要好高技術

就算法比加斯都做唔到

成日用腳面傳來嚟來去得kdb同摩迪
兩個都係有世三級數

鏝咁多轉會窗都唔買前鋒 靠耶蘇真係靠耶蘇先得

joe hart

摩迪都係用黎橫傳多
KDB成日拎黎傳入禁區, 呢d中場真係3億都買唔到

Kdb去返後一格 出b sliva/ mahrez
根度簡換foden 洛迪高打返中間

法比放長傳可以 斬真係冇乜邊個得

抵撚死啦哥狗 流住黑哨疤狗嘅血

想睇鏝打拜 反杯ok?

不過法比長傳係靚
但好多時都係因為拎波果個係哥狗先可以入到

法比加斯放長傳都係腳內檔
用腳面扯埋去係兩個level黎

迪馬里亞成日做

我記得朗尼以前試過咁比

一次半次大把人都有, 撚sir都試過啦
但係成日做冇乜邊個

仲唔轉陣

唔用丹比利就放過嚟啦

點解唔出dembele

3中堅不能主攻

呢個位半場就要換人換陣 哥狗

Kdb單天保唔保到鏝城

有c華 foden mahrez 哥狗唔撚用咋

寧願輸波出局都唔想比拜炒

費甸換馬列斯 433反杯左啦

新杜奧巴

戰術大師

正常陣了
又做戰術大師

哥迪奧拿應該都有iq150

上半場出鳩陣 下半場換人反cup做戰術大師

B 華換根度簡攻爆佢啦

kdb食糊位

Welcome lopes

斬比250

我地斬俾CA

雲拿say hi

耶穌跟左哥狗咁耐都係無乜進步咁
無阿古獸都幾難贏到拜

證明傳統高大式中鋒都幾重要

點都要有個係陣中

仲唔換B華打咁多個防中把撚咩

落底地波傳中唔洗高都得啦

密集式防守地波好難穿哂

今日隊鏝 好有我地既影子
哥狗係咪跟左撚伯學野

傳咩都好啦
中間個件唔識搶點都係講經

哥狗唔好玩野 想睇鏝拜

一早咁咪好 戰術大師

馬列斯呢球比得靚

好靚

戰術大師.gif

kdb射左6球終於入

終於入

Kdb條撚樣真心癲

一早433半場收工啦

摩狗真係落地獄都補償唔到

艾達臣今場做乜亂咁大腳 前面都無人攞到

擺明用手推wo

咁都唔洗VAR

無Pen咩

咁都無

球證好想睇鏝拜?
推得好撚明顯

Auoar比好啲就單刀

條友擺明插水啦

鏝條防用左幾多錢wa

點解睇其他隊 個個龍門都好似咁勁
定kepa太廢

神鋒dembele

唔訓
再一次屌摩狗老母

你自己都有答案

80m先生上場

見到人地隻184短手狗又識飛又殺哂高波
真係睇到心理唔平衡

里昂班球員d身型個個都厚撚到呢

雞扒狗撲都唔撚撲真係好趕客

Jesus

Jesus廢到

躝啦耶蘇

耶蘇廢撚到

耴蘇

咁都食唔到，真係唔夠班

垃圾到 Jesus

耶蘇吹大咗

比auba個d應該cup去左腳射左 仲有岩岩個球

亞古路

神鋒

哥狗今晚一定屌撚死佢

耶穌

仆街

無越？？

呢球似越

buy dembele la diu

悶到爭啲訓著，好彩入返粒

咁計應該有參與啦

專登漏但有追喎

屌你 阿古路打機踢波都勁過耶穌真係落場踢

佢明顯見有隊友先唔攞

記得之前有傳過會簽佢

我覺得越

計

下我覺得有參與進攻wo

咁都當唔計

拿撲迪望住條3閘線停左 仲追落去佢自己on9啦
咁撚樣都唔裝越位

仲要通大細

仲要自己係望住前面3個隊友

頭先果球又唔pen 呢球又唔越 吹乜撚

kick跌埋追嗰個
屈機

上半季李城有球避波又唔計

岩啦
以前哥狗隊賤種疤最鐘意呢D波
依家食番屎

咁都計

好明顯要計越啦 咁都唔叫參與？

唔係傳 里昂唔肯季中放

里昂比拜炒幾多球

哥狗不嬲都係死賤種嚟

可能當補返球12碼

以後搵成班人係前面單擋唔掂波就得

抵啦 過ffp唔使禁賽 以為唔使還?

屌你老母 我要睇曼城打拜呀

係咪里昂過咗數，上場先黑咗球作客12碼

耶蘇嗰球咁都撻

輸兩球裝越失錯失 抵撚死

翻睇var?

Var 真係垃圾嚟 似係掂到少少

又唔慢鏡睇有冇掂到

仲要牙華傳波明顯目標係傳比越位果個
點知呢球計

睇都唔睇真係有啲on9

最撚on9係鐘意睇就睇 唔睇就唔睇
真係吹撚漲

因為on9拿撲迪追落去
望住前面3個隊友半場線停 佢都追落去

最唔撚明就係呢啲

自己私底下check 又唔播 好撚賤格

250

痴撚線 我都入啦

咁計 獌狗之前畀愛狗絕殺都應該計啦

好似有睇但照俾
見到哥狗個死樣就想笑

丁力呢下同費托當年嗰球單刀飛機有得揮

咁都有笑話睇

我啊爺都入

唔入仲難過入

CLS
呢球咁樣都唔入
自殺啦

嘩 超級大傻仔呀

望到空門唔入 個口就嚟跌到落地下

甩手

笑撚到我

250 癡撚線

英文旁述又話唔係off
話問題係kick跌拿撲迪嗰下

1-3埋

費托個下都叫要過埋龍..個重心偏左埋一面..依球空龍

唉屌 個頭心諗咁出局真係唔值
屌你咁都唔入

玩撚完

連龍門都派膠，game over

好撚好笑

哥狗今晚要進來了

唔想比拜仁炒走線炸

關鍵王dembele

bye

嘩屌

哥狗無美斯都係捧唔到歐聯

屌
250癲到

咁就抵輸啦

勁撚過費托世紀空門

哥狗唔用b華真係好on9
btw 呢球廢撚過廢托

我睇緊啲乜撚野

係

無得講 抵啦

真係成副身家all in拜仁都得啦

連失兩個餐士
跟住失波，傷到

今年德法戰爭

買Dembele啦 買乜鳩timo

假到

哥狗算唔算連續兩年俾var打敗

王子都係話扭完拗唔到腰射
dllm250企到正都可以飛機

原本球證逼害 點知自己友玩埋一份 哥迪奧拿

鏝呢下傷囉...

Mount, tam9 out
Aouar, dembele in!!

還緊息

里昂 黑馬feel 阿特蘭大冇

普法戰爭
贏家係...

冇啦 本身都想話唔抵
屌你老味仲癲過廢托

豬蛇退休 撚伯就會再追佢

自己開場出3中堅鳩陣

唔算 本身都走甩球12碼
輸自己on9排鳩陣 抵撚死

點會炒架250 業餘都唔會射到咁

支持決賽RB對里印！！！

唔係真事阿嘛
想睇拜vs鏝

真

哥狗好撚中意研究d尻陣

阿特蘭大 3分鐘失兩球

呢球求其一個ching都射得入

咪搞
好廢

好想RB贏
雲狗未上陣已知上錯賊船

丹比利一直係林狗幻想中嘅新杜奧巴

250果球真係好撚離譜 咁樣一來一回追回變輸多粒

凡賽爾宮登基

冇錯

自己一開波排鳩陣 又走甩球12碼
諗住扮戰術大師
人地加西亞就戰術大師啦
換神鋒入兩球

神鋒MVP

250呢球真係

有冇ching可以講一球柒撚過佢

里昂守得幾好

哥狗真心走火入魔

鏝龍門咁都甩手

當年輸俾摩納哥，今年就輸俾里昂，真係俾法甲剋死佢

真係無
睇咁耐波都好似未見過咁高水平企定定幾碼飛機

其實臣蘇嗰球都撻都好離譜

對邊個龍好勁

以為踢緊假波

kdb又直射

想知哥狗今年會買咩神鋒返黎頂阿古獸

輸完俾摩納哥 即刻係嗰度買兩件

小禁區射都炒 細細力都入左

Jesus打咗幾年仲咁廢

耶蘇 250

呢兩個今場真係垃撚圾黎

係好中意大賽用鳩陣

唔係武肺 RB同leon都好難入4強

空龍都唔入 自己射好過

人地短龍出嚟收咁多波

迪布尼回家啦

本身覺得今年鏝係最有機
點知里昂都過唔到

250關鍵時刻敗家 變返以前既佢 d把握力

就好似疤琴日為咗請雲加幫佢平反8:2一樣，鏝買個新費托就幫費托平反

如果今場哥狗係撚狗
一早爆左幾個post

中間企一隻中堅，係啊拉到好撚空啊

一比人打反擊 撚到仆街

明顯升唔到grade，完全冇巴西人d靈氣

里昂個龍都幾有台型 手法又唔錯

個球證走埋去慶祝咁

保送拜入決賽

阿古路傷 點贏

一來一回佢唔入 又輸一粒 其實兩球都係咁

將撚伯變哥狗

決賽RB打拜

RB識踢拜 德甲對開 之後爆冷拎冠

里昂啲人同球證拍哂手

腰高波佢想窩利撻都見唔少
但250果球企定幾碼射飛機真係未撚見過

哭能左

黑馬 殺埋拜仁 psg

搣lin

我地垃圾車都win到鏝
拜勁好多

里昂呢隊有幾件車可以執，唔知撚伯有無睇

第一次見

RB決賽準備贏拜

呢場係鏝黑哨wow

上半場就排鳩陣
下半場1個車身窩利失敗 1個空龍都唔入

見到哥狗仆街最開心

Aouar好撚勁 仲要得22歲

丁力等比人通櫃

哥狗回撚曬塘

同疤狗一齊收皮

公海個泥ching有料

燈撚死曬

無美斯，唔識贏

Dembele要唔要

今場跟佢買左
執左少少

好想要aoaur

Btw Aouar真係好有撚勁

法甲7弟都勁過英超2哥

以後跟佢買算

估唔到哥狗同林狗一鳩樣
唔撚換人

兩晩都睇得好開心
一晩疤狗一晩哥狗

鏝今季係咁失分俾中遊隊都睇好

呢兩日呃咗幾多屎食

其實呢場換人都冇用
Jesus同Sterling一人一球黃金chance miss晒可以點

應該都就傷完

輸左2舊 仲要鏝讓球半

算啦 之前講過但比人屌話有MM仲買佢
不過真既 如果下年MM Kai擔正 都冇位比佢打
唔通叫個22歲輪換咩

唔係一開始佢排鳩陣 洗撚打得咁辛苦咩

成個歐聯都冇得踢
亦都冇需要踢

Jesus個球射到咁 條後防成尻日裝越位都柒又係衰
輸黑哨都算 250個球

阿古路控fall guys隻野都勁過250同耶穌

We are so rich

證明祖出局唔係沙sir問題

呢個做進攻中場好，神鋒又好，個龍都唔錯，入波嗰個Cornet簽嚟做後備都ok

利申：如果要買多個 想買vdb多啲

Kai唔到心 咪買aouar

獲加好似都走左球十二碼

不過戈球var睇都唔睇真係on9

簽哂成隊

Vbd > auoar if kai 撻Q

買撚到咩 垃圾西波

我哋買撚晒佢！！！

哥狗啲鳩陣同撚蛇有冇得揮？

希望羅馬俾次機會沙爹證明自己

Ok Kai Timo Chilwell Ziyech vdb auoar onana rice 一字排開

上年睇ajax Vdb同ziyech幾夾下

Vdb堅勁

痴線過 無打開352仲要拎個老野廢癲打cb

而家睇auoar好似勁啲
不過最緊要都係要簽到nana

All welcome!!

車積士->車里士->cherries->bournemouth

疤啦

all come la diu

撚狗：Dembele令我諗起巴哥

邊隊出得起錢買佐咪去邊隊

Vdb 勁啲 but all come che la diu

真

Welcome home ! Sarri !!

支持RB了
想睇添狗著老西捧盃

250應該比哥迪奧拿更衣室往死裏打

真心覺得哥帥走火入魔
撚伯就勝利11人
哥狗就場場唔同正選
今日連陣都變埋

Dembele同auoar已經係我哋嘅人

阿狗想用根度斯換Aouar

幾撚天才先會唔出馬列斯

一於玩雙教練 林狗水人上車 沙爹教波
三冠皇

當人on9

唔係撚狗想勝利十一係冇得揀

費托咁款 比人記一世

好離譜

阿狗啲轉會真心濕鳩

再搵埋摩daddy教防守

多位到踩定都得

都唔係第一日既事
一離開疤 打親歐聯都柒

但教聯賽有料
穩定四強

我幫大家call定希sir

摩狗+沙狗+撚狗應該打撚曬交都未教到

上年有啲慘嘅，嗰球疑似手球定大脾

真心衰過王子果球
業餘射失呢球都比人屌老母啦

4冠了

解圍成功

我哋都想用caba叔換oblak

點會可以過份成咁

kepa

Jesus:打250就能不預我一份

哥狗都無資格屌人 鏝狗三大罪人

今場撚狗又多塊遮醜布

今年歐聯幾好睇
4強有3隊都未拎過歐聯

話左鏝過唔過到里昂都成問題
成日到淘汰賽就7

達仔黎

但費托有歐聯

最唔好睇就係自己隊垃圾車

入巴塞果球已經洗左底

淨係唔想p$g贏 其他無所謂

無言的kai kai kai trump襲我心

無得簽人 已經超額完成
睇下林sir下季有咁多plan A教成點

托子大賽球員
唔係電話佬射失係母會都可以拎多個歐聯
250點比

我都想知撚sir個鴻圖大計

原來kdb已經29歲
呢種級數未有歐聯 有啲可惜

成也哥狗敗也哥狗
教左幾年四強都入唔到

睇完今場 期待psg對rb

唔係摩狗 比利時幫有機帶我轟贏到歐聯

踢街場 射失呢啲波 都一定會比人屌+笑足一日

屌諗住贏鳩梗訓咗，我係咪錯過咗啲咩

上年咪入過4強lor
不過比熱狗咬死左

究竟個真油皇睇到咁會繼續無限水喉定飛起哥狗

8強黎
4強 ajax vs TOT

錯過咗笑片 冇乜野既

一瞓醒睇精華 屌笑到我

決賽我要睇Lyon 對rb

Why not both

哥狗又玩膠陣

明明早排周圍讚哥狗戰術大師 有佢有計 而家又變咗一世好命 4424

Ben Chiwell is a BLUE 🔵🔵🔵#CFC

Ake 後悔未

Welcome dembele

根本鏝正正常常排個433就無咩球隊贏到佢

鏝狗仆街最開心

至少里昂依啲級數邊頂到狂插halfspace

鏝咁都可以自動放棄個盃
今年歐聯注定係拜了

不枉我上季睇晒里昂啲波好撚爭氣

以哥狗歐聯排鳩陣慣例同埋250大賽腳軟
對拜都係會出醜 不如比里昂搏下仲好

里昂又黑左球？ 果球咁都唔越 仲過份過阿狗移形換影同股狗縮腳絕殺果球

Walker 推人都走甩球12碼 打和啦super

講真哥狗離開曼城番巴塞重建係三贏局面

可能覺得冇掂波 但其實影響晒後衛判斷啦

點會後悔
比你買齊Kai BC Oblak 唔係以為衝到歐聯呀

就算換完
中堅都仲係要用一個四大中堅

佢咁樣漏個波點都計越啦下話 除非佢拉線條友本身冇越姐

比你買埋馬體會果件
我覺得距離歐聯都有段路
太多野要夾

計球例似無 但好似有犯規整跌Laporte
不過鏝班友又唔追波企左係到

屌我仲諗住可以睇拜仁同哥狗打，點撚知冇得睇

咁好多人都係

灰色地帶啦
但我覺得吹就合理d
因為個波穿過佢兩隻腳
係話 前或後 傳過都話姐
但曼城班球員又係老定過頭

呢度之前好多人話想哥狗教車架
悔改未?

防守足球先係車路士DNA
咪再沉迷鳩猜足球

當成隊換哂既時，大家就會厭撚伯唔夠班

聯賽失54球嘅防守足球

哥狗成日都玩到走火入魔

請哥狗返黎踢3中堅
不如直接請干爹算啦
曼城都ON99

防守足球一季失5，60球講出嚟都笑死人

咪就係因為撚狗唔係防守足球

拜仁打里昴真係一啲都唔好睇

咁就無所謂啦 反正都唔係防守足球 撚狗換哥狗一定唔係downgrade

哥狗4年洗咗9億 連4強地板都未踩過

唔知以為今季車拎咗歐聯

咁撚樣都炒

最尾發現佢先係真小花
佢套體系只限聯賽work 因為打下游夠哂穩

里昂幾時變咗上游強隊

迪布尼回家吧

D你老母

Chelsea set to turn their target to Houssem Aouar if they failed to sign Kai Havertz. #CFC

同組rb一齊入4強
16強贏蛆 計實力點都係英超中上游
加埋哥狗排鳩陣 里昂贏有幾出奇

英超西甲 笑話 仲笑人尼馬去新手村養老 笑人拜超
而家歐聯 4強就係法甲 德甲

諗起上季成班人吹奏英超盛世

笑尼馬個班都小學雞黎 唔抵得人地咁勁一個人carry成隊就笑9人影帝上場16次過人神級表現都有人盲反

佢季季都有呢啲場面咁濟

阿古路係咪偷玩過先開台，1LV都已經好勁

法甲爛船都仲有三根釘，咁多年嚟穩守第五大聯賽唔係冇原因嘅

里昂贏祖記果陣就係法甲七弟
贏鏝果陣就係上游強隊

其實第二球唔吹越位都幾過分

DLLM抵撚死炒六碼波

法甲腰斬左先七弟
人地打歐聯表現勁過垃圾車多多聲啦

唔計哥狗玩鳩陣 耶蘇同史達寧果球 應該要係更衣室比人往死裡打

幻想下如果係譚狗同袋狗 教練係撚狗 龍係kepa
應冇人反哥狗了

曼城 無阿古路 同 迪布尼 是但一個都廢7成

哥狗 出埋d垃圾陣

哥帥是磨菇的

見到哥狗咁出局，心都涼晒

心涼又唔會嘅 對呢啲隊冇咩感覺 不過輸撚死班賭仔就真嘅

鏝拜大戰

決賽rb 對里昂

Kdb 真係最慘 場波踢到世一咁
都敵不過哥狗排鳩陣 250同耶蘇既敗家

自從北京電視機，就好唔鍾意隊巴同哥狗

343 不如搵干地教

哥狗終於收皮

北京電視機係球証on9
疤賽演藝學院先黑人憎

完場就算 出局了 輸波這一晚也重要
完全累了 三弟嘲笑 多給我一點(錢) 切勿缺少
緣份盡了 也不緊要 記緊這淒慘的深宵
球場內裡 燈光普照 然而共你 再沒破曉
紅眼睛 幽幽的看著這孤城 如同苦笑 擠出的高興
全隊為冠 花光狠勁 浮華陣勢 作輸波佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城 霓虹熄了 世界漸冷清
丁狗會射 哥狗會完 顯得這故事尾聲 更動聽

咁又唔好咁講，都仲有時間o既。當年撚仔話哂世二，佢都成33歲先贏歐聯

所以之前好唔鐘意柏度，但佢黎到車又正氣左好多，個個離開巴塞就正常返似返個人，呢間球會真係好有問題

都好
最唔想睇RB對拜仁

史達寧呢球點先可以唔入 唔入仲難過入

關咩事
柏度都係有舖插水癮

插水同掂下就死撚左咁根本兩回事黎

算啦其實任何球員嚟咗你愛隊
你都會覺得佢做咩都順眼咗架啦

仲有法比狗

你都on9，咁法比柏度黎到有無典到重傷咁呀?

呢個真

哥狗以前係到咪又係矛過閪 你有無憎撚到佢想走呀?

歐聯冠軍拜仁
我地只係輸左比冠軍

屌你老味，講巴狗演技全世界都憎，話啲球員走左就正常返關走唔走乜撚野事呀，將心比己，如果法比佢地黎到仲係典黎典去，我一樣會好唔鐘意佢地，你啲口吻好似之前啲巴迷合理化球員既行徑

咁都有得內戰

呢個真，嚟到之後幾閪都一定力撐

costa 無去過疤賽演藝學院

係咪真係內戰定爆閘

插水名將摩西斯

外國勢力干預

夏維斯 憂憂的看着這孤城

【Now Sports】西班牙傳媒指，祖雲達斯主帥派路打算向曼聯出價，以9000萬鎊轉會費收購法國中場普巴。
派路（Andrea Pirlo）仍是球員時，就跟當時效力祖雲達斯的普巴（Paul Pogba）並肩作戰過兩年，普巴有多少斤兩，派路絕對瞭如指掌，西班牙傳媒指，派路出任祖雲達斯主帥後，已打算出價9000萬鎊從曼聯收購普巴，跟該名前隊友再度㩗手合作。 西班牙報章《Tuttosport》形容，普巴是派路心目中最愛的球員，而普巴在派路出任祖記主帥後，亦非常樂意回流祖雲達斯，如上述報道屬實，那對曼聯來說無疑是一個壞消息，有指他們正期待餘下1年合約的普巴跟球隊續簽新約。 英國《太陽報》上月曾指，普巴已接近跟曼聯達成共識，將會動筆續簽一紙為期5年的新約，而曼聯領隊蘇斯克查對普巴留效則仍充滿信心，早前曾以開心來形容普巴重返球隊的情況。

黎喇 突發潛在資金90M
夠買kai啦

撚有錢咩祖記

好少研究戰術，見有巴打話prefer車做到拜仁果種行軍足球好過high press，其實拜仁踢法有咩特點？

瘋狂逼搶 進攻嗰陣控球狂腳

有撚話唔憎疤狗 只係講緊有球員嚟你點都會覺得佢正氣左
好似雷狗以前都係小動作多多扮哂野 大家都好受落
但一過左阿狗 對我地做呢D野就屌到佢仆街架啦 根本就好正常

咁同利物浦曼城有咩唔同？

梁振英偷偷的看著李嘉誠

曼城插halfspace
利就多數2閘

拜仁就halfspace+2閘都做到進攻
曼城多數猜到有空位
拜就直接中場L1三角俾2閘/翼跑 其他人入禁區

見到哥狗跪哂地個絕望樣就覺得尋晚捱夜好抵

其實哥斯達咩事？點解返馬體廢左咁多

佢喺車後期都廢啦 回哂塘

干一下半季，已經係冇咁fit

真係要多謝馬體
佢返左去西甲三年都係入得十球

見到個狗西樣好撚開心
兩晩都笑住訓

車迷競猜鷹暗示時間

BC, Kai衰唔知乜

佢d傷一路都斷唔到尾

哥狗真係好癲 bc華 mahrez foden 都唔出 仲要打352

等睇Kai 變Lkk 2.0

曼城買龍未

原來呢度好多隱性疤

KAI88

係咪買唔到kai了

Welcome Rice

學到野
希望撚伯都學到啦

Good bye and thank you Kai

果陣以為條友反干hea 踢

係炒粉都唔怕講啦
逐m逐m落bid

有Kai狗黑白相未

鷹唔好嚇我地喇

CHE official : Chelsea will not pay more than 1billion for kai havertz.

Ben Chiwell is the new coming up signing

再見我的Kai子 跟你一起也不枉
未曾成功簽約怎入波
過去 每幅IG請你隨時拿著看
別忘記你我要繼續盛放
為了有太多Money 才日夜換期望
用有限寶貴時光換無限神往
曾為你神往
亦要88

70m vs 90m

49000 突然殺入，拎本支票簿
寫住 80m + 木狗簽名

ok

鷹係咪厭我地車區未夠癲